公司放工搞party活動簡直擾民

公司放工搞party活動
仲要唔係返工時間搞，係放工，同OT冇乜撚分別
玩boardgame ,唱K, 小遊戲乜乜柒柒
我地毒撚玩架咩

我屌你老母，又唔係免費，唔去又比人話唔合群，比人講是非

再加上同事之間唔應該做朋友，同同事愈fd麻煩愈多

係 拒絕左同事搞既聖誕party

SL啦果日

俾面派對，唔去又好似唔係好好咁

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

平時唔覺得有問題
宜家阻住我去集會呀

其實同同事唔一定係朋友，互相支持都係工作一部分，無關係邊個想幫你補位？

你又岩, 但可以選擇禮貌拒絕

不嬲嫁啦

放工私人時間

奴隸命咪會照去

唔出聲咪好似政府咁 當市民on9

個個唔去咪得

Agger
等樓主自己做獨家村

上年聖誕好似每人要買50蚊左右禮物，然後放入箱比大家抽，份禮物仲要記名

變左想唔失禮，又怕比大粒或靚女同事抽到自己既禮物，就要買貴d既禮物

要預先比錢
不過比左錢都可以唔去

唔撚搞party已經可以解決到問題

寧願去集會

話要陪女朋友，陪屋企人囉

想fuck同事，同事三分親

屌 真係呀 免唔免費都好啦
浪費時間 早啲放工咪算囉 係都要搞啲無聊野

公司成班藍屍，我去黎把撚呀，屌你老母啦

都係既 放工自然想返屋企休息
如果放假前搞就冇所謂
不過聯誼下對工作上都有啲幫助既
好彩公司所有活動免費

最慘係夜一夜先完 第二日仲要番工

平時放工時間大家lunch食下飯算啦
大家維持初相識狀態咪算
唔熟又唔陌生先好

平時返工時間同事有難，互相幫助，自己主動幫人補位已經好夠做

星期五party room成日 full

你自己唔識拒絕？

問題係去又死唔去又死

Sex party 點睇

返工時間搞最好

已拒絕

死左幾千人仲搞party?

傻仔
$50quote點解唔買$50嘢
驚靚女抽中你你咪另外再買份新嘅送畀佢囉

大個仔啦 唔想去就唔好去

當人人都買貴過50蚊禮物既時候，得你一個唔買，咁就變左另類派

佢最撚仆街係記名

唔去囉

做攪手，去黃店，藍絲夾錢俾黃色經濟圈

最仆街係星期六搞team building
星期六係放假冇補假

病左咪得囉 呢啲on9同事 反正你去同唔去都會俾人話唔埋堆 咁就唔好去啦 浪費青春

你返工為social？

啱，早啲放工返屋企已經最好既聖誕活動

我成日都同同事講6點後唔想見到你地

除非有錢派有利是，否則唔會出席公司活動

放工搞算好啦,我哋公司要紅日返公司搞

有人聖誕都過唔到
比人炒
個個就係我

唔係免費呢下好有問題

仲有annual dinner

係 為搞而搞 如果係成班同事自發性，公司贊助都okay 但唔係... 有d公司又要比錢，又要比錢買禮物交換 屌你

日本咩

比錢買麻煩

條友FG砟化 當然同事有d fd底成日私下聯絡... 但死仆街都見唔少

抵啦做閪公司

我同班同事好fd
真係睇你點睇

又唔係返工時間
唔fd梗係唔鳩去啦
平時相處係ok既都唔洗靠呢啲爛鬼活動聯誼, 平時唔ok既聯誼完都無分別

黎左幾個FG 返左幾個月工 比老細水左去

做自己
唔去咪唔去

唉呀
唔舒服
閃

你on9囉
一句話屋企做節就唔撚洗去啦

點解俾人炒？

慘得過星期六，日逼你去大陸團揀唔去就入房傾計疲倦式轟炸

公司啲party一定係lunch time搞
咁party一定耐過lunch time嗰一個鐘
所以大家都去得好開心好期待

仲要買禮物 唔買要罸錢

唔去會講你是非，呢啲濕鳩同事要唔要都罷啦

樓主毒到d毒汁都流哂出黎

放工搞仲好，我之前間垃圾公司係星期六日其中一日搞。唔去要寫信講原因，好撚煩。好似比份人工買起你成個人生咁，私人時間都要理班扑街

啱

hr 負責lunch time茶樓飲茶就完 既扮工絲 表示慶幸
深感同情放工仲要留係度 仲要玩遊戲咁on9
同同事夾啲錢24號lunch大食會 輕鬆
btw 今晚愛丁堡見呀！

我會唔去，禮貌拒絕。

我例牌唔撚去
唔去比說話我聽 我都唔理
我心諗返工已經對住佢哋
放工梗係留比自己

當年公司個19老闆以為攪活動
可以增加凝聚力
其實問題係你人工低
我一早有離心
同老闆關係根本決裂
佢攪唱k
我自己一個係到打機

咩PARTY, ANNUAL DINNER我幾年以來只去過2次
近3年都全部拒絕算

唔去social --> 圈子唔擴大
圈子唔擴大 --> 唔去social

放假咪仲加無人會出席

分分鐘唔小心講左D野得罪左邊個同事都唔知, 尤其飲多左2杯之後

補位係因為人工包埋

+1

要收錢真係唔該收皮

今年畢業 下下星期同事搞左個聖誕PARTY..
100-200蚊.. 我買左盒CONDOM 好有信心 抽到既人會好開心

就算係玩係，都去非同事搞既party

好彩公司得Christmas dinner，有嘢食又人人有份有禮物抽
但都會有同事照話唔去

想去先去

利申：公司D 飲み会、忘年会九成都唔去。

係
乜撚野團年飯都係
又浪費成晚
又唔係好食

其實根本唔需要靠呢啲
我所有所謂聯誼活動都唔撚去
同team有個就好撚積極
加親人工我都多過佢
同埋見到有啲同事生活圈子得返返工個班人
放假又係咁約同事玩 真係好悲哀
我絕對唔想返工放工都係對住同一班人
就算唔約朋友
我都可以陪女 陪屋企人

和同事fd就去
有著數就去

團年飯下午搞，所以會去

其實呢啲活動要搞嘅話
就係返工時間搞
講緊係比你唔做野去參加個活動
睇下反映好唔好？

公司Christmas party落去行過圈俾同事見到我出現過我就會走
傻既先會企足全場

放工後去仲要畀錢
衰過係公司ot
除非同同事好fd

免費活動都嫌煩

認同

我公司星期日搞

你可以唔出席

又係喎

"唔去又比人話唔合群，比人講是非" on 9 ，使乜理其他人唸乜

我理撚得佢
次次都唔去 返工永遠唔會同同事太fd

// 唔去又比人話唔合群，比人講是非 //

毒撚就遇咗㗎啦 驚乜
又要做毒撚又要懶合群

戇鳩 一齊唔去 去咗個幾件咪=唔合群囉

記名

你又岩喎

唔走咪唔去拍佢老母上嚟叫春不如直接say no
大把人唔想去係無人敢表態ja ma
驚條撚咩香港都就玩完都唔驚驚啲同事點睇
唔撚去咪唔撚去囉我屌晒你老母

係friend既先去，
唔friend既禮拜拒絕啦，怕咩比人講是非，要講你既點都會搵野黎講嫁啦。

On9
唔係翻工搞都算
仲要唔係免費

記名係希望d人唔好買伏既禮物

同同事愈fd麻煩愈多

有FD黎做同事就更麻煩

你估人地好想叫你去咩

笑到仆街 班冚家產講到唔去係好大件事

同事搞果啲已經一律拒絕
公司搞果啲黎緊都唔想去了

唔去就無得補位？

點撚樣會有心情去呢啲鳩屎party
出去發夢 都唔撚想慶祝啦
公司又唔撚俾員工早放垃圾

咪係，番工就番工啦
保持番條界最好

屌! 七百幾正評
第一個post咁多

其實都係team building 既一種
同埋點解都俾人屌嫁啦 office hour搞就有一堆話仲有大靚野做 嘥時間

根本唔會有兩全其美既方案

樓主都好毒下

BUILD你老母咩,除左啲social 狗邊撚個鐘意收工對撚住啲同事
TEAM你老母咩,平時射開波/臭串/撚屌/既同事搞完呢啲PARTY咪一撚樣繼續都係咁撚樣

最撚好就係唔好搞同同事永遠保持距離囉屌你老母

老細就係想你地關係好啲 對公司有歸屬感 咁就可以幫佢搵多啲錢

唔係免費就SL啦貼錢打工咩

12.12 愛丁堡
批左不反
12.15 和你shop

一句講晒，根本就睇你公司同同事好唔好。
公司好同事好，得閒出黎食下飯行下山有咩所謂
公司西同事西，緊係lunchtime都唔想對住

但係尼D social嘢真係避免唔到 你care人咃對你嘅睇法就要去
BTW大把毒L玩boardgame 唔好當boardgame得party game

唔去咪唔駛俾lol
on9

無錯，就好似去飲咁
個新郎係fd, 人情做一皮都冇所謂
唔fd，尤其係十年唔見突然揾我果d仆街，去到廢事，一係封五舊

都要比

辭職la

唔熟既餅卡淨袋
吹呀

最L討厭同同事有什麼工作以外聯繫。朋友已經係中學大學識左，洗L同呢班假面人打好關係吖！

同公司同事又唔係好熟
去到party都係自己摺埋一邊

渣架, 唔去都怕

另外，我喺公司宣揚自己好撚窮
佢哋有親嗰啲濕鳩活動
我都話冇錢 廢撚事
有時lunch 都帶飯 寧願自己食完休息下好過
一嚟又慳錢 二來唔使食個飯都喺度講公事 好撚柒煩
同埋真係唔使參加嗰啲戇鳩活動
你平時做嘢表現OK 做嘢嗰陣幫下手 都好撚夠
我同team 嗰個同事 好撚積極參加 但做嘢柒
仲比上司串番佢轉頭 話佢最叻就飲飲食食
跟住嗰啲約人食飯都搵佢搞
但係加人工永遠最少

得罪人

好彩公司聖誕party返工時間搞仲有得早d放工
聖誕禮物係公司d大粒拎錢出黎抽

岩呀自己帶飯
食完訓返大半個鐘
快活過神仙

1999
又書面又口語

agger

加1
集會優先

上司想溝你？

前幾日公司先搞完 唔洗錢 啲野又好食
放工照去

真係勁唔想去 而家仲要做多陣野 之後公司成班人準備換衫扮靚靚開party....

可唔可以搵人拯救我 根本無心情玩

我有個舊上司好唔妥啲人返工識朋友
佢話同事永遠都係同事，唔係朋友

但我覺得睇人喇，如果本身做同事都可以有計傾，resign咗之後，可以繼續keep on呀

今日公司lunch party ，食完散水，最正有紅酒白酒飲任飲免費。

公司賣酒，同自己街買差好遠，好飲好多
ps 唔識酒

去到拉隊一齊去集會

我公司個度收錢
無去
無俾錢
咬我食

Day Off食Annual先ON9

買一箱M巾，過晒$50，吹咩？

感情好咪覺得開心
三九唔識七搞啲咁既野會想爆粗